今日手足要留意一下

唔好傷害無辜
以牙還牙，以眼還眼係正常
但作出主動攻擊就唔應該
卧底另計